陳同佳傳10．23出獄

涉嫌去年2月在台灣殺害女友的陳同佳，引發港府修訂《逃犯條例》，欲把他移交台灣受審，其後演變成連月來多場大型示威及衝突。有消息指出，現年20歲的陳同佳最快於10月23日在港刑滿出獄。懲教署發言人回覆稱，為保障個人私隱，署方不會透露在囚人士的資料。

賀佢老母

準備接大粒墨